童顏巨乳！E Cup網紅震懾Cosplay界

90後大陸網紅Borusushi因擁有可愛童顏與E Cup巨乳身材而吸引宅男追捧，在Cosplay界略有人氣，經常扮演多個動漫角色，成功吸引逾38萬粉絲追蹤。雖然年齡同外貌都十足小朋友，不過其身材絕對不小！

她即使不用Cosplay時，以便裝示人一樣吸睛，清涼打扮大晒澎湃逼爆上圍，加上迷人電眼，睇到一班男士㷫合合！

我入到嚟！

樓豬是咪覺得自己好風趣

樓主老母巨乳童顏

支那嘅用返抖陰啦

把聲勁溫柔？